有無人食飯填資料寫咗連登個網名

表示外賣唔洗登記

So far 未出過去堂食

唔諗住填真名/連登名，求其寫個名落去算

我隨手寫咗陳小明

你估人人都識寫番自己個連登網名咩

你個名

你贏